水線接駁應該用幾多A簪玉???

換個燈座做天花燈
扭開見到兩條水線用個燈座黎接埋,但係盞天花燈係雙重絕緣無接地位無得用返同一招

想用簪玉包電線膠紙騻返埋兩條水線,應該買幾多A既簪玉
GOOGLE親都係教火線中線

參玉有分A數？唔係得size咩？
利申唔識 想學野

我都係，原來簪玉有 A 數
嚇到我即刻入來學嘢
平時都有攪下小小家居維修

開皮開長啲 插埋過對面再簪實 幾受A都唔關你事

正常水線suppose冇load
入到簪玉簪得實就可以

水線邊駛理，扭埋包膠布得啦

緊係有啦，上面寫住5A,下面寫住15A

考眼力

15A

針玉用15A一定冇死,fuse都係13A咋嗎

扭埋佢包膠布咪算囉

開皮 扭埋一齊 膠布包埋一齊算啦

認真 15A玉實無死 針完入玉用膠布包實就得

10A mcb -> fault current < 15A
15A 簪玉
完

Thank you

線能承受電流大過》保護器件〉運行電流

正常10a 都夠架啦
mcb出黎條燈fuse應該都係10a

佢都冇講幾大線。
可能佢支燈用16mm水線呢，呢D簪玉邊岩洗。

痴線咁都有Post

視乎你條線幾粗架姐

簪玉面有寫

大電細電都喺度post

唔同A數線有粗幼分,簪玉要簪條線入去緊係有分

留名學機電

家用16mm

追完POST 買左15A